個廣告點刪?

㩒個X

係邊 我眼盲

首先要去Steam購買left4dead2

俾錢升級收費版

究竟啲人識唔識慳錢 有得免費做咩要比錢 好有錢咩？

買左game未呀屌你老母

life4dead 2

download life4dead破解版 咪得囉

買左life 4 dead 未牙